大陸網軍全面進駐立場新聞

快啲幫拖！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

駁完d 三毛 記住按report

Report 死佢地堆假account

講真三毛就真係唔敢入連登但係其他地方全部直接摧毁

大陸想插裝㗎喎示威者，想燒死大量警察，要小心

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

哎呀講錯唔係三毛係帝吧大軍

撚佢哋出黎集會

818

強國真係好撚煩
真係俾你係留言留一萬個留言支刁大咁又點

全部五毛report晒

叫佢哋818全國集會

唔係唔敢 冇account咋

push 幫手like 同comment翻自己人呀

立場唔洗驚啦, 俾深黃睇無用,
要留意ig同twitter。

push

push
已大量留言

啲三毛戇鳩嘅，睇立場嘅人都係有良知，唔會因為佢哋啲comments而轉軚

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法